科興針遇上翁 吸煙都變得很痛

仍難敵馬上風 n賓針變得小眾
冥強燒上半空 伯伯臉帶着笑容
有200M送

拉 保護N巴

科興針勁過你愛之針

真 拉

愛之針效力冇咁快出

200M

又諗起SiuFa啲舊作

波台唔可以再少咗一位高汁會然

科興遇上翁，見私煙BB好輕鬆

200m

WHO?

好歌無人理 連登24